{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052236",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "장보고"
    },
    "text": "江原特別自治道 麟蹄郡麒麟面徳橋キル1-15に位置するチャンボゴ毎日は、朝から早く手入れした材料でチャンポンやジャージャー麺、酢豚など、様々なメニューをご提供しています。 ここはキリン高校の向かい側に位置し、毎日10:30から20:00まで営業しています。 ただし、14:30から17:00まではブレイクタイムで休み、日曜日は休みです。 ジャージャー麺の価格は7,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、カンジャージャー麺は9,000ウォン、うどんは9,000ウォン、ウルミョンは9,000ウォン、大皿ジャージャー麺(2人前)は17,000ウォン、大皿ジャージャー麺(3人前)は23,000ウォン、チャーハンは8,000ウォン、ちゃんぽんご飯が8,000ウォン、ジャージャー麺が7千万5千ウォンのうち1万8千ウォンのうち2千ウォンの酢豚(小)など多様なメニューがあります。 また、ちゃんぽんのおつまみ、辣子鶏、辣子鳥肉、カンプンギ、カンプン肉、ジャプタン、八宝菜、ヤンジャンピ,ユサンスル,唐辛子ジャプチェ,カンプンエビ,カンショエビ,大盛り追加など特別なメニューもあります。 ただし、追加の唐辛子チャプチェと大盛りはそれぞれ2,000ウォンの価格が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンボゴ毎日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チャンボゴ毎日は10:30から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャンボゴ毎日はどこに位置していますか？",
            "answer": "チャンボゴ毎日は江原特別自治道 麟蹄郡麒麟面徳橋キル1-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャンボゴ毎日は何曜日に休みですか？",
            "answer": "チャンボゴ毎日は日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "うどんの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウルミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウルミョンの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿ジャージャー麺(2人前)の価格はいくらですか？",
            "answer": "大皿ジャージャー麺(2人前)の価格は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大皿ジャージャー麺(3人前)の価格はいくらですか？",
            "answer": "大皿ジャージャー麺(3人前)の価格は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんご飯の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚(小)の価格はいくらですか？",
            "answer": "酢豚(小)の価格は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンボゴ毎日の特別なメニューはありますか？",
            "answer": "チャンボゴ毎日にはちゃんぽんのおつまみ、辣子鶏、辣子鳥肉、カンプンギ、カンプン肉、ジャプタン、八宝菜、ヤンジャンピ、ユサンスル、唐辛子ジャプチェ、カンプンエビ、カンショエビなどの特別なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の唐辛子チャプチェと大盛りの価格はいくらですか？",
            "answer": "追加の唐辛子チャプチェと大盛りはそれぞれ2,000ウォンの価格が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 548
    }
}